大家千祈唔好誤信呢篇文

在即將到來的農曆新年期間。請不要發送早安祝福等圖片。

請看上海國際新聞來自中國的這個警告。

專家提醒和建議：請不要發送早安，晚安，或任何有趣的節日問候，如圖片和電影等。

報導指出，黑客已經設計了完美的圖片，電影，以隱藏其中的釣魚代碼，當所有人轉發並發送這些圖片時，他們將竊取您設備上的個人信息。據報導，已經有超過50萬的欺詐受害者被騙了。

如果您想互相問候，請輸入您自己的問候詞句來保護自己，以及保護您的家人和朋友。

（非常重要）刪除所有以前和以後的賀卡設計，以避免黑客的網絡釣魚。它們包含嵌入式“GIF”程序，竊取您的個人信息，信用卡號碼和PIN碼。

建議互相打招呼，或者使用「完全自製」的圖片，視頻。

寫呢篇文條友究竟有幾憎長輩圖

可能巴打黎